[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3834)

屌你老母又比你搶咗

屌你老母

櫻花gel

樓主正仆街

西鑽多隻角

淘寶個種勁

樓主黑警黎 大家唔好推呢個post

慢撚到咁
小兒麻痹？

誤中 冇心搶

Slow

日職我屌你老母
平時場場中位數 俾多角都冇
呢場就強隊接近領先全場刷創世界記錄22角

突然刷乜9

8.5咁都要手震

足球係咪完啦?
唔該足波撚出一出返去
我地有場紙的

5c你都震？

都幾穩陣

3場日職加埋先3球

有其他波？

有冇人要必中水

盲人足球

閪鑽晒夠未

還 唉

含大

又係衰係角小手上

下盤日

阿mary都幾勁

邊日唔係

日職買左咩

紅鑽

KY: 角細你唔識買姐（死人大頭橋手sticker)

又買西花角細？

合理！J league停左兩個禮拜，而且日本隊又九成都係用外流球員，兩個禮拜冇常規比賽，點都會對個龍門有啲陌生嘅！

恒大淘寶31 la diu

乜撚野j mary

Ft上盤？

閪鑽入返粒世界波完場好嗎

Yes 19.5s 唔post飛了

閪鑽唔踢亞冠就閪

yes ah

幾勁下架
不過深圳真係幾乎三線都廢

紅鑽2.5大派1000

北海道角大唔派？

6喇喎

我屌啱啱借完錢又輸

今晚有水

合理
我都未見過日職廿角

7c

不打自己人

有冇人收到 即場都咁？

西鑽角大GOALL

札幌係J league靠C入波最多嘅球隊，夠薑入細C你都幾睇唔起札幌喔

10點半啦
Carzy星散

馬會走數 唔夠錢賠

馬會啲波大部份都係開下盤

竟然仲有錢

Dllm8c

2連C

所有人都唔信你我大飛都信你

邊條撚樣話穩

8.5s 個位巴打要捏春袋啦

拿拿林9c爆撚埋佢啦

韓仔定C9好

我爆你老尾

人頭b

睇中三神冇買求下紅鑽絕殺佢啦

知驚啦咩

大分三神goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

絕殺

0-1

屌你老母贏埋

三神GOALLLL

三神！！！

降班啦 輸半都唔得

我大佬句鑽入未真係點石成金

屌你老母4x1係696輸半

我朋友

下盤大勝日

屌你老母又汁少一注

下場打含大又識贏架喇睇死佢

你朋友幾時出水

三神0.5b ez gel

8.5我gel gel gel

3x1 ez cash

長井(戒賭) • 2 小時前
北海道,696,閪鑽
好野好野 長井=大岩

大分呢個反擊一係角一係波
角細好彩
上盤就88

驚西咩 12點半大把波賭 執晒佢

大分正氣到 高水全格

696 輸半 屌

下次跟實阿古蛇啦 你睇 佢中左成十注

嘩屌 好彩冇買鑽

屌你老母垃圾鑽

買左雙咁撚樣爆

長井(戒賭)
3串一全中

金木好留意

佢係我老4

下場就打亞冠
連燈仔仲買閪鑽忽撚咗

好撚嬲

穩到不得了啦！

本來係三神係希望頂到完場
點撚知然埋
嘻

我地電莖撚係咪入得席
過晒鐘啦喎

米啦，我仲想贏

真大岩又真係撚人

我成日見你贏

griffin 唔知點輸

大佬等你出水

賭咩都好 話聲俾大家知先
輸錢唔代表can事後飛

過大海啦

電莖撚 入場啦 快

柔亞U21 0/0.5 vs 丹斯那切尼赫夫U21 (5:0)
(滾球)讓球
柔亞U21 @ 1.990

屌你老母世界賽就快開
得啲事後撚係到
摺撚左佢啦

griffin ?

大簡半場换3件含大會唔會出事

下。。。。。。。。

想知而家幾多強，冇睇好耐

深圳下體盤買得過
恆大換晒人 留力打西鑽

我係保安 收場紙only

下盤準備入手 深圳都要護級

十六

仲有我保連奴 1打9

你5萬1注係唔係冇散子食飯？

想入角大多d

睇啱邊隊攞冠軍

真心有機 支那野咩都做得出

正選都打唔起啦
佢贏696係696 唔狂攻

其實紅磚今年搞乜撚嘢發生乜撚嘢事

主場幾萬人睇都求撚期踢

雖然冇睇好耐，但係八強都偷笑

抱歉因為我買咗客隊下一對入波

墨勝有冇咁廢

浦和紅鑽日職又呃賭仔錢了

正路skt g2
但今年區區都有強隊 好難講
Rng都有機

（我）

屌 仲有艾傑臣未換走 睇電 競算

其實禁屌 係唔入咁解
三神個龍都幾勁
最後加時一個反擊搞撚掂

亞冠冠軍ready

亞洲波細波日，冇得輸

三神近十場作客不勝都識贏波

22角算乜撚野日職

聽日買黃大仙算

G2應該真係放水
追後面兩場對家 好撚好分

捉到你啦仲扮我朋友

含大唔會打假啦唔要冠咩
輸應該真廢

屌以為恆大lead好多分
望一望差一分 當我冇講過

陣間lol邊隊 讓幾多人頭？

上年愛隊大快活輸咗機都唔想打了

griffin -7.5

gel

比斯卡拉青年隊 1:1 goalllllllllll

你定你朋友

橙

日職年年都係咁嫁啦。。自己google 13年打後

我朋友點解又係你

真係笑4

笑4 1$

一早返撚左啦
前日放低場毒水又走撚左
懷疑佢賣左ac俾阿欣

可以去玩一鋪彈波波

咪再扮啦

淘寶追唔追得過

建議唔好

我朋友x100

你朋友一陣買咩呀

唔係9點打咩屌

收到風岩岩grf更衣室內發生打鬥

...個教練未打世界賽果時已經炒撚左

佢10點半會上黎 一陣試試佢

12m

邊隊

河床

JUMP

比斯卡拉青年隊cup撚埋done easy

有無人識mon
ACER KG271U Abmiipx 好似幾抵玩

而家個mon就係就咁睇到野 得720p好撚無癮

我朋友話將頭先一半盈利推落這場 娛樂玩下

睇完仲嬲

日本人民族意識強 唔打自己人 去到亞冠就會贏

廣州恒大淘寶!!!!!!!!!

拎黎打cs?

Thx

唔好再話我朋友無益你地

含大係咪反底

信咗yy

推撚左十萬c9 唔中ifc見

乜都做下...但27“ 3000 budget 只能 144hz 1440p ips 3選2

恭喜有跟就收錢
到底有邊個跟左？又係無？

屌咩契爺 一想跟就入左波
跟條撚毛咩

我朋友跟左 汁左500..

你好勁

又屈 唔知差一分

真飛我睇，否則我朋友無下次

144hz打cs 條撚樣突隻腳指出黎已經反應到

行動要快！我朋友入得水位唔會太差了

我朋友 我識春咩

支持恆大贏波輸盤

佢朋友喎

同我契爺講野客氣少少

有閪咁多朋友咩

我朋友出事後，其他人又話要事前
到最後派水無人去執

武漢-0.25 any???

我朋友係18歲半

武漢GOALLLLLLL

李鐵你賣分就賣盡d啦屌

Jump

有冇160左右手足有打開泰拳
有啲野想請教

含大-3C!

對上開到20+角係咪瑞士對直布羅陀嗰場

你有跟的話，我朋友一世比水你
每月結算，輸我比返你牙齒當金使

3萬唔該

馬會有開盤既應該係美職25c

含大-2C!

瑞士嗰場都有開即場 爆咗我20.5細

契爺連啲契仔都唔幫下
走去同個黑警打關係 唉 失望

160我跳咗樓啦

我有跟㗎，希望你朋友再出

打開爛仔交...28勝1敗有咩想問

含大對面快d入番粒啦

比曬場次你地

150得唔得

瘋狂刷角

我再比你 尊重

160callg 隻g都笑鳩你啦

GRF-6.5

你都真係跟得好快下 同我水位一模一樣

推多場再送老婆去旅行多一個月

...咪搞我隊野啦36蛇

我....

睇黎我miss左好多野..

敗咗畀邊個 好奇

中超有無var的?

岩岩返到屋企跟唔到 屌

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 擊殺總數 - 大小盤
大
26.50[滾球]@1.96
feel到開細 但要買自己對家

條友武術撚 識起腳 我距離唔夠一野比佢踢暈左

我同我個女都好掛住我老婆

我已經轉左7749次運
聽日睇樓

冷面笑匠？

696下場反cup 10 1 300

送埋個女一齊去
你同你朋友玩就得la

lm

Kayle

grf個陣...

唔係得你有朋友既

有咩問題
C9果個等40分鐘

條友咁茅 正常打交出手先

想狗仔式定傳教士

屌你老母咩trollvy唔用aka

真。。。武術撚番去打擂台啦

佢用akail俾kayle偷錢偷能到傻

0030 火車頭100%

不了 青年隊伏到

天海

狗會手足跟唔到

grf 常規賽果隊grf啊

Siu4

grf -7.5 收錢算

冇買？淨係要大？

Good morning sir

各1 屌你應該又輸水

可以問吓你啲針
佢地應該知

c9 反cup叫爆區

我啲針？

c9 笑話

Good evening sir!
波po今日好多人報假

硬又下盤

深圳絕殺

Grf cashed 88

2-3

恒大淘寶

2-3 GOALLLLL YY GOALLLL

屌你老母 john mary..............

訓左冇睇中唔中

john mary cls

有兩三年無玩lol 覺得阿卡利改版後對線真係幾屈機

比斯卡拉u19頂實或者入多粒啦

勁！

半場4.5s咁都死

y蛇...我得唔得
輸04

賴撚晒屎水。。

武漢dllm 平半超高水都輸

冇嚟波po一日，發生左咩事？

MARY勁撚到

cls

抱歉因為我朋友買了

屌你老母個大點撚樣開..
打多波應該完

grf 收錢
c9果d驗下啦好心

契爺我了。。 1000未

琴日買左jteam+8.5
lol買下盤要驗腦

咩app黎

spy咪開下盤

恆大同紅鑽 兩隊亞冠波齊齊輸盤 輸服 利申買左紅鑽

有無即場推下

我派了水那天絕不會派錢
有跟你應該執得重多

屌你老母 又輸水

見到我老死叫紅鑽 死得眼閉

深圳gel

易能到

....但你幾個月已經話1000 派比你班契仔

點解要鬧我

Respect la
見到佢叫 我三神穩如哈馬比

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 擊殺總數 - 讓分盤
Hong Kong Attitude
9.50@1.94
唉屌你老母一鋪過算

契爺0030有冇水 關照下狗會手足

渡下場好過

求第二條水

屌你又話共進退，下下買對面

griffin +5.5
真係唔信g2咁勁

sorry 我粗魯 本能反應
唔係話你😂😂😂

hka都要

未買 有咩買

3x1 8倍 紅鑽尾關
我又on9仔冇撚補到3神平手超高水盤

佢場場人頭都開下盤咁制...
係時間細

即刻入手平手高水

lol買下盤 一輸叫都冇得叫。。
好辛苦wor.. 一崩基本上冇得翻盤

無怪你，贏多d

屌你老母牙欣冇lol過關

未睇

買咩？

照顧小弟

今晚有場終極波水 有無人想要

得w買 而家好似封撚晒

lol其實幾點打
成撚日提早開。。

佢有時反手架

祖狗對家GOAL!!!!

feel到東山準備俾caps打撚到唔敢返台灣

9點正式開波 日日都係

金木中

on9 有幾難分

但之後幾場 有時40分已經簡英

一早話左 gel cashed

下咁撚緊火 以為每一個鐘一場

入完波 話xx易到

恆大呢
垃圾隊連崩6場盤 上場買佢主場輸撚埋

我屌你老母...

中晒6穿1請我奈食橙汁冰冰

同一句入未 叫多幾次就知邊隊
佢日職真係高手黎 長期話唔賭日職 第日又見到佢叫

武漢贏淘寶 今日輸天津

出街打牌 唔得閒 88

賣分俾佢前隊友

G2 30min b

護級波啦
半球回到平手盤 比狗屌
支那好撚多假野 電競仲多

下唔睇lol?

佢夠話戒。。。戒到日日都見到佢

不了
呢幾日場場勁撚快完場

唔識賭就跟實啦，話左今晚上樓

Cs havu win

屌你老母咁串 依家跟

一路睇一路打

識啲野

終於有返以前電莖派既風氣
一齊趕絕足波撚

喂條臭閪仲唔派彩賭條撚

Gun

Csgo幾點？

屌咩 讓10個人頭 1.0幾w 有必要打30分鐘？

你預半個鐘 有撚排

csgo都敢跟36

你買細囉

Grf派左
推哂havu

生於斯 長於斯
36帶我入電莖世界 做人要有始有終

屌你老毛我就係要呢d 咁撚串

跟對家先

唉屌都係唔掂槍 槍唔利我 專心睇lol 88

等條老野死得開心啲
到最後都仲覺得有人跟佢
上路時絕不孤單

29時間大 29:30贏定輸

Lose 我咪卡過skt 34s 3430end

Hka對家穩到

即30分先贏？ 29:59都輸？

你地唔追佢第三場 16-3

屌睇錯 以為你買細 大中啊應該

咩叫大 29:01都大？

洗碗咪得老本行

Yes

g2個陣 hka點贏

咁邊個係洗碗

Crazy易能到

冇撚跟到你對家屌。。

天使 雷之 狗男女 打埋我個份。。
希望拖耐小小

鬼識咩。。。

輸緊2:0了

36又撚

好彩

唔會爆啦。。
琴日爆都係支那隊打假

wtf hka 1:0

Carzy勁能到 世界22受讓33，派錢

crazy 5:1 havu 屌冇要到對家

Hka +9.5 時間大坦撚住
跪了

屌你老母幫下手嗌埋口cs先啦

下場跟撚實 2倍miss左

話左要你對家...
你槍呢排咁 點跟

要撚左上盤？

嘩屌 hka 11倍贏 又爆？ 預示 龍firstblood拎晒

今晚重心
NAC

屌你36連炒6場cs

仲做唔做電莖撚

你仲敢跟 真係可以結婚

仆街玩lol算

阿特蘭大U19 半大0.5/1 掂唔掂

時間大好似gel得。。 hkalead緊 有排磨

準備質條撚樣食屎

我分兩注lol大同havu 希望豬水only

屌g2kayle，個大點輸

上次買teamliquid 屌你老母上盤 15:5 gel撚到 ot屌你老母 唔會再買槍上盤

乜尻單雙

我了星蛇

屌 做乜撚野冇啦啦。。
頂撚住呀hka

恭喜

Hka 真係搞唔撚掂

仲有10分鐘就收米 in 36 i trust

屌你老母咩crazy

琴日中過下盤伏 唔會再買lol下盤

Goallll收米

下
一開波 2倍贏咩唔係 好似平手盤

hka on9到 比ryze推左3座塔

Crazy受2.5
你買6.5

hka 一同人打交就收皮

唔撚守塔係做乜撚7..

bp都睇得出輸9緊

d轉線差太遠

29時間大震緊
on9到 有巴龍 唔守高地塔

隻unified 2019年仲玩緊ez笑撚死

thx 36 29大收米

配貓笑4人
poke條春咩

30b cashed

。。

29:30完

屌你老母我29 30都有
贏定輸

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 擊殺總數 - 讓分盤
Hong Kong Attitude
9.50@1.94
中唔中？

笑撚死 teamliquid -6.5 fit d fd

有冇換褲

本身+8.5 2.11 慢撚左幾秒買

好多場場都中位數..

買左30B 嬴定輸..

29:38完 你話呢

買親時間都差十幾秒 賭西咩

唔係當30咩

我都唔知 要膠個莊

唔知 我第一次玩時間
要問返auti playhard

29得75折
輸死

起西咩 又買手袋

Hauv

55 咪煩

笑4 反cup on9csgo

下場lol點部署呀 快手

GRF啦仲諗

屌哂你地老母閪

Havu 贏撚埋佢！！

GRF -9.5
要了

屌你老母話阿叔回塘果啲出黎未

波po賭電競cls

HAVU!

Win -2.5收哂 舒服

havu咁都cup 36我了

hka 24.5大

GRF-9.5

我了好彩冇要到對家。。

電莖只服36蛇

快撚d打交呀 屌你老毛

嘩 3z 1打2

屌你老母咩grf

繼續打交快

HKA反底

仆街 -9.5 又要叫

全電莖

齊叫

jg做野啦屌 唔撚gank 玩happyfarm咩

AI 波顯示條3*1 波
應該如何捕處

上次AI馬執幾多?

星期三咪話左幾廿萬
不過今日jump 左三注波。想死

得我豬

睇唔到？
今日已經輸左三注波。想死

Avangar win

有冇電莖手足話我知24.5大有冇機

算吧啦
HKA試鬼殺人

GRF 殺HKA 24次咪得囉

依家先9個頭唉屌 jump得

我輸足成個禮拜了

Hka係輸都唔打

on9先買人頭大。。 屌你廢撚到

Avangar 最後召集

殺上盤狗

加油啦。大家今晚
唔得就星期日馬仔中多佢幾廿萬返嚟

暫時有羊

德穴邊場角大到

可唔可以carry埋我

我都要

輸9左上場個注 on99手痕買人頭大

轉台啦，avangar 之後navi
跟住返lol

真心架

有無人要火車頭Thomas

屌你老母開波未

g2 -9.5

吊老毛我超回到變平手

想要主

你汁咁多洗能咩

+1

阿聯酋阿拉伯海灣聯賽
德哈法 vs 阿基曼 0.5/1 [(滾球)讓球] (0:0)
阿基曼 @ 1.880

呢場100% 送錢

9.5b

今日已經輸左三注。想一齊輸？

PSG 有冇機羸盤

好驚PSG留力踢歐聯

重心

巧撚鬼

信基本面算 or skip

gun 敏蛇

人地紅左件

自膠 一早紅..

未紅之前已經屌打緊

同天海一樣盤gdluck

那個係我朋友

中過太多野雞伏 紅左仲勁

g2 5:0

你朋友一陣出唔出水

天海臨尾平手都落大飛

支持

原來火車頭下場打祖記

咁大獲

今日我朋友要打nba 2k

跟10蚊玩下

奧厄今年咁勁

fifa才是皇道

睇個款hea踢 出廢人

要主啦

深圳個注推咗落火車頭到

乜撚嘢墨爾本勝利
又玩9我

似果日薩拉戈殺

火車回到

傻子

平手高水 推落海

又輸幾幻

變左平手盤既...

平手 仲要高水火車頭

平手買高水

變幻莫測

送錢 要了

我無玩

屌你個朋友
幾時出水
準備報警都得啦

出水味 呀你朋友

我

水？

Let’s go

明亮 奧厄10.5b

我朋友今日先出完

明亮 呢期戰績如何

仲有冇啱啱起身

吊我朋友呀
我同我朋友都無玩呀

艾卡馬特主w 3.35落到2.53

火車難開出了

請問今日有冇

屌買左火車頭 要針了

負緊數

唔該哂

燈亮奧厄10.5

想要 點算

支持老4

買角只信燈亮

好熟？你嘜水

火車頭半8！角大點輸！
gel

今晚合埋眼角大算

你老豆

火車go

要格雷算 火車咁鬼

嘰嘰

有冇100%的水
勝利輸到坐監

火車贏啦，轉盤嚇鬼

我超三寶

真 主隊廢到

係咪要反手

奧厄角大

勁共平手盤

買完先發現全世界都角大

00:30 德乙超級重注

啱啱勝利慘死你唔好玩9我啦

俄超盤路似主

小gel一下

大蛇tg 谷精選心水
必中

硬見唔見到我老死星
好似輸死咗

唔輸到賣老母既無資格留係度

1230 3場客 信者得救

有河床12m

話左野雞波愈紅愈勁 打小個照1:0

唔通又係我miss左

法撚今場反唔反底

笑死

咁你有無買先

冇miss 事後姐

冇錢買西咩 契爺唔撚派

lihkg角大基地

俄超主-主10 1 300

幾時事前再跟

...
same road

企開啲啦

艾卡榜尾

有

ok

仲要落飛
Siu4

冇人出水

where is 薯條

18歲未

針左

Me

Lm

借緊錢

比事前你地個時，又唔跟
比事後個時又問事前

好慘

德乙10.5b

大岩蛇早少少出好唔好

想要火車 但覺得主1:0

角大24

0100

gun

紐倫堡第一球@1.84 超級重注

艾卡 大船到

電莖撚快d離開否則將會使用適當武力驅散

屌收嗲啦

落飛就贏冇人返工啦

岩蛇出水

重申三場客等收錢

2個鐘後收錢

格雷特霍夫(主) 對 特雷斯登(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.48

有個球迷場邊柯屎

勁共x 奧厄10.5s 開船

紐倫堡

屌 我死得了

過左12點大岩蛇會反底

3場主盤就串埋就算 唔想諗..

紐倫堡同路

Avangar 冇人買？

死咗？
MIBR dllm

10.5b jump

超重心 紐堡FG 100%

奧㔾fg

lol啦 派錢咁派

Cs場場贏

頭關輸半

同路

又係你兩個

奧厄第一球 1000%

紐倫堡 fg

我朋友2分鐘收錢

11111111111111

我朋友都係

場波5比1了

5比2了

Ready 0-0

hi

VAR 1球

格雷

1-0

紐倫快入

....中伏

呢場無了

格雷對家客場0%勝率....點都唔敢買佢

火車頭對家

屌 特撚登快啲入

你唔係買格雷咩

10分鐘1c 90分鐘＝？？c

格雷角小100%

0c

9

齊心聯今日連開波秒數都一樣

屌 搞乜能野 點睇數據

共享大灣區榮耀

特雷斯登真係究極廢柴

2222

-9c

火車頭冰角了

懶獨到 要咗

特雷cup 10 1 200

火車刷下角得唔得

中

乜撚野特雷斯登

hka vs c9人頭28.5大快買
2邊都玩開戰英

得

Gelgor又出黎燈

特雷

勁共角大放棄了 訓先

上次咁樣比漢諾威嬴斷我過關
今場就要佢對家睇下

111

奧乜撚踢乜柒

火車頭比人禁屌 針定先

2c

依家點能樣下載番球探呀屌 舊條link無左
點解大家都冇呢個問題

同gelgor同路點部署

屌條廢物 燈鳩我特雷

有冇半大手足

刷未

俄超官方慢小小直播
艾卡馬特 對 莫斯科火車頭

奧厄半大係咪要捻定下場

3333

係

做咩俄超官方有YOUTUBE咁過癮
通常係D不知名聯賽先有

火車！

火車平手

勁共易能到

火車點輸

今日最後一注 今日最大風險係這注了，這注不是重心
晚安各位，贏多d

德乙即場無柒頭

原來派錢

火車頭

收錢了，抱歉各位

火車讓都唔洗讓

跟唔到 不過心靈上支持契爺

HKA真係好肉酸

弱能先買艾卡

契爺幾時派我

勁共勁共 砵砵

想比事前你們
點知我一發po就入波了

你係咪

奧厄半大落飛厄撚晒

奧厄＝呃錢

覺得呢場hka有得打下 玩jinx ryze 曹格有得翻盤

辛斯

0100
辛斯華爾

搵人先gel一下火車頭

俄超點解會平手

會走

辛斯華爾半和 重心

22隻腳

其實你又外圍又事前又唔派
關我地咩事呢

半場1-1

呢啲榜尾博反底盤買親都死

一早反左

虛榮心係咁

444444

抱歉，咁我叫我朋友不再事前

奧厄半大 10 1 100

幾多角都無撚用了 串咗艾卡點賭都輸呢幾日

冰角未

4c

火車咁易

特撚登快啲追和先
下半入佢多粒

燈閪gel全燈
咁撚燈重可以開爐

角大頭寒了

半4先安心

第2場啊

ching sick ball

辛斯㩒屌

隊野換左領隊之後勁到抽根

火車gell

出面半球 以為對家會㩒屌

想推廣畀國際球迷卦

通常勁旅比賽都有直播

咪咁啦屌

艾斯xxxxx都好信不過我估會和

火車頭小gel一下

慢咁撚多

燈閪gel好波

我都覺得不敗

火車小gel一下

買個0-0 試下先

你冇買咩？

gelgor幾時肯執左個爐 成日出黎害人

主

Goal 火車 小gel一下

火車ez

奧撚鳩射

格雷半大

中曬10 1 100了
特撚登cup佢老母

下球主入硬

成班燈閪想反手燈死勁共

特撚登

德乙比狗賭

屌你老毛hka 死垃圾又人頭細

2-0

555555555

即場平半
開到和撚硬

6666

半場大5c奇蹟收錢

66666666 -4

有燈gel夠啦 條廢物重扮到識睇盤好撚勁咁 跟住輸到

－5

邊個燈到紐堡龍都中唔到

ONTV播親既波大部份都半和

大 岩

奧撚近磅

咩話鯨魚聽日又讓半一

俄假角細執豆

第6隻c有係fake定點 365封左既

頂埋下半場0-0
訓先 88

無fake

奧撚上2個月贏奧斯都係禁屌數據
相信 客ng

有冇傻西懶獨特買咗俄仔主

你

到底奧厄 果場踢緊咩..13射0中龍..?

半和好輕鬆

跟左買奧厄想死

韓仔做野

有球中柱角
其餘都係鳩射

最多走盤haha 補左個no goal玩下

燈gel預告燈下一口 準備了

肯覆未

莎利 過幾日屠獌狗 準備好錢味

爽 想出去睇

辛斯rc

辛斯紅埋點賭呀

準備入2雞野利記

炸rc???

紅牌都可以炸

再加注 紐倫堡第一球@1.86 超級重注

無入球/主第一球 究極重注

Cs易能到

按揭重注

強身針 主穩了

格雷大gel下先 平半易撚到

艾卡追和算啦屌 上場買你對家又撚 今場買你又撚 賭閪咩

原來你

辛斯差d，護空門

格雷小grl一下

放煙

奧厄fg

諗唔到格雷點輸

靜啦

即場1.5b

1

格雷 火車頭 全部小gelllllll一下

刷角啦屌你老母

2

好假

辛斯華爾玩咩

3

你要左咩啊

格雷咁都輸到 我戒賭

紐倫堡GOAL!!!!!!!!!!

01

無角
屌屌屌屌屌屌屌屌屌

大岩2連了

我紐易到...

大岩蛇終於贏

4

嘰

5

6

？

8

1001 ez